iu gfriend

gfriend

想表達啲咩？

寫住oh my girl 你講gfriend
標題黨

係wor

G friend

樓主 收皮啦 名都錯

唔太熟kpop

haha